不少港人越來越覺得DQ班議員係合憲合法合情合理！

香港係法治之區
理應該依法判決

法=政府高官把口

只要龍門搬得有技巧
正義港人就會贊成

928 嗰段時間，已經睇得出大部分港人無乜法治意識，淨係以為 守法＝法治

好出奇呀？
點解香港拍唔到X檔案？

係參選人要經政治篩選
要加簽確認書時
泛民是否就應該一起反對杯葛選舉？

已經唔想理香港政治

法律底下，人人平等，點解梁游可以比人dq,泛民就唔得？

高舉依法治理既通常都係人治，而唔係法治

法治變成支那法家法治
唔係現代西方法治精神